屋企人越玩越大

初初淨係略略講嗰啲股票野， 跟住幫佢入tsm arkk tsla, 賺咗十幾廿萬。

估唔到惡夢來臨。 典型自大70後， 以前玩仙股， 輸咗七成（8027）。最近覺得自己好勁可以趁低撈貨， 聽自己身邊啲幫佢打工嘅入啲自己都唔知嘅嘢 。 最近係咁問我（ 金山軟件）（ 醫渡科技） 入唔入得過（ 打工嗰班靚成日講）， 跟住頭先走嚟無啦啦show 自己買咗上面啲野， 我問佢知唔知自己買緊乜， 即刻吊鳩我答唔到

Ps條友準備拎曬成份首期去賭

係咪冇得救

可能佢發到達呢

可能會賭贏呢
唔好咁悲觀

算喇 救唔到
賭緊錢既人唔會醒

準備拎首期去賭錢， 如果tesla apple 騰訊我都冇咁撚嬲

唔好比佢借錢賭就得啦

金山軟件乜撚野人先睇到依d妖股

你都知玩啲自己唔知嘅嘢到最後會點 畀佢玩到一千萬 佢咪又係另一千萬去all in option

佢圍內師奶話十幾蚊升到40幾蚊 ， 跟住佢就覺得好撚勁想買貨

借撚咗都控制唔到了

微訊女黎架喎

真 自己理自己 唔好借錢比佢就ok

有冇解決方法 唔想見到佢輸100萬先過嚟講嘢

邊個屋企人你又唔講 其實係咪你本人

佢根本唔係買股票係賭錢

醫渡一定唔得

叫佢即放啦

老母

人哋話要用幾十萬賺蚊先走

佢自己都唔知自己玩緊乜， 話見到低位 有人輸錢自己入就贏

70後仲首咩期銀行都唔借喇

sor ，記錯借到70歲

老母識炒股咁勁 有冇搵社工幫手

居屋

有冇介紹

38蚊成本價 幾十萬博幾蚊

大陸人都唔撚會裝啦而家

無料咪入ARKK/QQQ/VOO囉中意輸錢你都無法㗎

冇玩孖展槓桿就唔洗驚既
正常長揸都一定賺

佢係咁話啲股票升撚咗勁多自己冇買， 全部都想高位入 仲要都係港股老千股

問題佢唔係長揸 學人炒波幅 一兩蚊股 仙股

金山軟件係金山詞霸? 竟然有股票

上次係玩8027 呢次1490 可以有咩希望

醫渡都岀名架wor

人哋話1190 可以升到兩蚊呀， 問佢點解答唔出呀

總會有一次輸晒番唔到身
當好彩佢打撈番一半貨
要升番原來咁多要升200%
呢種人有咩可能捕到
最後牛熊期權孖展諗住番身然後清袋

畀你揀 入騰訊/apple/arkk 定呢隻68蚊跌到38蚊嘅嘢

佢話佢唔識玩美股 所以唔買台積電， 寧願玩港股 買仙駁佢升十蚊

完全係我想講嘅嘢

Arkk 都150 落110 apple 都140 返120
邊有得計，計到你就發達咗

贏又難講輸又難講

Arkk / apple會升返上去嘅可能性同醫渡點樣比呀

你有冇見過一個唔知自己買緊咩嘅人長期喺度買啲自己唔知嘅嘢發到達？

加上連續跌咗好多入

老老77
其實可能差唔多

介紹佢睇ARK啲片

咁又係，買幾次都話贏大細

吊那星畀我揀我寧願同大部分人一齊跌好過啦 人哋蘋果同埋契媽 呢幾年全部都係向上 呢隻濕鳩嘢 一落場就跌到而家

港股真係騙場黎

人哋鄉下出生 五十幾歲 youtube都唔識睇 淨係識睇抖音 你指望佢睇呢啲？

都要有弱智支持佢先得

買返幾月供成書比佢睇
日日share月供成D文比佢
幫佢報埋班
3個月後全倉2800

咁咪即係變相叫自己老母養其他人

旨意佢唔好margin好過啦

金山都係妖股，咁小米都係妖股?

你想無咗個首期定供小小比供蛇教你撚收息股
仲可以水埋佢留比個孫玩

我揀醫渡
但唔會訓身
BTW，你老母70後
咁你幾歲?
你自己咪又係少年股神

我點樣少年股神呀

但你自己都唔識分咩叫仙股/妖股
金山，醫渡都話仙股

有冇爬文

all in 公用股收息咯

仙講緊8027 對上一隻1490

我諗緊令佢點樣轉去呢啲度買

不如你買指數ETF啦
BTW，你好似唔了解醫渡呢間野
純粹你覺得，你認為
仲ON9過師奶選股

咁你炒股幾多年?

就算我唔了解都好 正常人會唔會亂咁將一嚿佢自己好大嘅錢， 買入去佢自己都唔知係咩嘅地方？， 仲話賺咗幾蚊就走， 同埋關我買乜嘢事

咁關醫渡/金山咩事
難得你老母轉去買返D大少少既股

同我篇文有咩關係， 而家問緊你會唔會將一舊錢買啲自己唔知嘅嘢然後講係投資？

人哋唔係長期持有 佢係炒波幅就走 我問佢 咁如果跌十幾蚊你到時點算？ 佢答我唔到

無，見你一棍嘔落黎批死金山/醫渡點點點
但你自己根本唔了解呢兩隻野
然後，又講唔出點解ARK/TSM/AAPL 好過呢兩間
BTW，你鍾意啦，如果啲錢係你既話
你鍾意買咩咪買咩

即係講咁耐，你仲讀緊書啦
即係少年股神啦
咁你自己炒一排，用成績證明俾你老母知
佢見到你有成績，自然乜都聽你講
佢唔聽你講，證明佢都唔覺得你叻

似係你自己起鋼多啲 如果你搵到我批死呢兩隻嘢我點都好，ark tsm aapl 出面大把介紹 請自便 。

做緊嘢啦 睇唔到＃1 ？幫佢賺咗十幾廿萬， 佢係乜都問我呀 ， 問完唔聽咁解

我諗樓主主要係想屌佢老母無風險管理意識
個post同買邊隻股票無咩關係

唔洗講咁多
股市本來就係無得解釋
解釋都係事後
你係有料，你自己開模擬又好，真錢又好
你有成績，佢自然聽你講
時間證明一切

Exactly 佢完全唔知自己喺度做緊咩呀 盲目咁認為自己喺度投資， 跟住我就畀條友插

咁都係你問題
佢係都唔聽你講
你吹?
最ON9係你呢類人
下下要人地跟你做

弱智仔 入嚟就係擺明想引戰 咁撚唔鍾意聽我講嘅 咁你咪躝返出去

Ark 以前都係好彩，家陣垃圾黎

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

依隻係咪之前成龍代言過

allin hsbc算啦

答撚完你啲問題就兜個圈用其野插我 明唔明顯咗啲

你講得岩，都唔關我事

又唔可以咁講 好彩唔會好彩45年

由佢啦
btw 真係有啲人係唔會唔聽講 無論你點證明都好
通常越老越有呢個問題

快撚啲躝啦柒撚咗就唔好撚再講嘢啦， 個主題中心都唔知想講咩 成世人都咁撚負面 搵嘢嚟踩鳩人 傻糸 走夾唔抖

樓主睇定樓未

睇吓你，EQ低到

笑撚死 講撚中咗柒到兜唔到 轉玩稻草人 想拎尾彩 做人有冇咁失敗要喺討論區度的成就感

代答 隻野之前4蚊
升到兩蚊都唔係好難啫
我唔貪心9仙買 升到1蚊就走

買左既就唔會覺得會跌

由撚得佢 有啲人係想刺激多過賺錢

買呢啲 不如ALL IN GME

教佢地買1吋

我明白你講咩，不過醫渡睇落又唔錯喎

你呢啲人咪自以為是囉
唔同你拗，你就當自己講中咗

[member] 我喺央行收息 bunny好撚過啦#please# 真係諗住預期輸撚咗落去 不如把心一橫 逼佢買 crypto /member]

叫佢all in 1inch咪得

醫渡真係妖股預左渣番幾年
利申：10手

似有少少躁狂

金山軟件好野黎 仲有A股隻金山辦係佢旗下
樓主不如自己做完research 先話你老母

仲有D錢係你老豆老母既 佢地自己賺既錢鐘意買咩股就由佢地 咁都要俾個仆街仔指指點點

你唔好理佢地咪得 每次問你就話自己股票自己炒 將佢地每次輸錢既經歷每日食飯都攞出黎bin c

接火棒

抖音？
咁由佢啦

人生太短，出手要更大

金山詞霸個啲垃圾

冇得救
遲早輸哂

叫佢賭1inch, Doge咪得囉。

咪燈金山

冇得救。賭上癮死路一條，送定花牌啦。

根本你自己都無了解過隻醫渡科技
tsla夠喺900跌到600

要咁比較的話
直頭黎緊呢年根本唔應該買呢堆新經濟股

受過傷
先知道要堅強

醫渡覺得OK

醫渡除咗抽新股第一日放之外都冇用

醫渡升既幅度我覺得多過ARKK同APPLE

你改自己個名做1inch但係又咁害怕風險既

笑撚死
你同你屋企咪一鳩樣
少年股神贏一年錢好似好威咁

同埋講真金山醫渡係港股來講都唔算伏股
當然你可以話ark qqq aapl幾好幾好
但係至少金山醫渡呢兩隻唔係好大問題

啱曬啦
遲下字節跳動上市
叫佢all in
咁熟抖音

唔賭點供樓呀得個首期

人地廢極都有層樓

冇得搞, 輸左就會醒

佢係你邊個先？

呢個世界係需要佢呢種人
先有機會比其他人賺錢

要賭都賭gme啦，而家勢頭正盛，亦係難得一見有實際可能去ss既股

買樓70%人以上人保本/贏 買股賭仔心態80%以上人輸。
贏錢既感覺太刺激/唔輸唔會收手。
財演沒有告訴你

祝好運

美股也是佈滿莊 高位套散户/ 壓價洗盤洗走散户。散戶斬倉入夠貨然後拉升。
玩壹年有十次/絕非偶然。

今年本身高位贏40個 心急番本倒輸7個。

我掉返轉
屋企仲係講緊藍籌
話賺息blablabla，bt我心諗呢個世界有樣嘢叫賺息蝕價

信我到時心雄會話過百萬至走。YOLO 😎
5年資深股民多少次贏緊唔走倒輸。唔明點解呢個地方講到買樓上車好似人血曼頭。

當年50$既中國人壽 140$既病貓 180$ 2018

1按嘅首期

你入左幾多

壹晚由低位535彈到上盤後689
話無造市你信不信

港股qq算啦 依幾日好機會入市
好快又700

沽緊指數 冇買股

輸獲甘開始借錢個陣你就可以準備搬走

有冇幫佢入1吋

都已經50幾歲，仲儲咩首期買樓，拎首期all in, 贏就full pay, 輸就60歲排公屋

教佢玩GME 算啦

爛賭70後(得份首期)

可能佢識得止蝕呢

係 無得救
只係好似去賭場一樣

美股贏錢買港股

下幾時少年股神你識我？

1inch 關風險咩事

就算係個心態都錯啦

你拎900跌到600比 唔見你拎拆股前個價比？ 跌到600仲係高過拆股前

跌幅可以更大

佢唔輸錢
其他人點贏

樓主唯有做佢對家

樓豬老母而家即放就賺幾萬

依家40蚊喎
有賺

我老豆反而餚底到死 290買入 2日跌到280就已經走唔切咁即放 點知今日升返上300

佢唔識你咪幫佢分析隻股既質素 計下佢個價合唔合理 醫渡同金山又唔係咩垃圾野

垃圾港股磨你十年 磨到零 都做得出

盤中跌到200 你想嚇死佢咩

無人可以預知未來，輸定贏有邊個可以肯定？
最緊要一點
願賭服輸，絕對x100次唔可以借錢賭

70後都未有自己物業，拎首期玩，正傻9

買gme啊
黎幾下漲停+熔斷就唔敢再買

No 降

same here
咩叫唔識玩美股
咪一樣係咁樣買
寧願日日trade港股 比好多手續費都唔買美股

問下佢有冇聽過冧巴降

走去玩仙股

今日e道升喎

老母好叻

又大膽啲

媽媽又然

same
幫佢計過 唔計政府收費
銀行都賺佢一個月10萬

佢牙擦擦話賺錢嗰日記得叫佢請食飯
遲啲可能就要捱白粥

上兩個禮拜先幫佢轉用支牛免佣港股
佢先發現原來平咁多
但明明一路都講緊
話咩免佣咁佢賺咩 一定搵笨柒 呃人

金山軟件都叫妖股
人哋有實業

金山之前係炒中美貿易戰可能禁晒大陸用翻版Windows，預期大陸政府會換晒做金山辦公室，之後又到金山雲分拆上市價值大漲，仲有疫情期間利好遊戲業所以先升咁多

而家升到成70幾蚊跌返落嚟50幾蚊真係唔知個價值仲係邊

好心樓豬反省下，人地玩完妖股都仲有首期

Gme

70後首期

連登仔法則，由得佢威一陣，大跌市先寸尻佢，唔聽人講，社工上身抽水教訓佢

金山炒SaaS個排玩左一浸